所有醫院手足聽住， 你哋有權醫唔返隻狗

根本冇人會知， 我知你哋之前都已經有咁嘅諗法， 係時候做嘢了

唔好叫人難做。
一來人地職責，二來，醫返好都有排recover, 佢重辛苦

醫者父母心呀

慈母多敗兒

之前啲醫護自己講 唔係我講

佢地好撚型話唔洗人救架嘛
急救佢地都識呀
做咩要醫生救

流個小小血 係急症等番十幾個鐘先啦